To Spurs: Your League title is encrypted

Send the referee $100000000000 to unlock it.
If you don't send the bitcoin to the referee, your Premier League title will be deleted permanently after 48 hours.